全香港塞車 邊到都走唔甩

架車郁啦

塞到

頭先等左2架先上到車

沙田市中心好撚壯觀

塞丫塞丫，大家一齊唔洗返屋企

你地收工未

屯門公路竟然冇塞

時晨未到
全部喺哂九龍塞緊
塞完就到屯公

九龍灣閘機都入唔到
地鐵係時候壞車

好彩冇揀喺沙田轉車

屯門公路入荃灣方向炒左幾部

渣ga

屯市冇塞

798

觀塘幾百人等259d

Same

所以我響鑽石山落左去搭地鐵轉
等左4個字得架爆既61X同258D

我同事4點半地鐵走 現家番到屯門 好撚後悔

行返屋企可能仲快

葵芳巴士站好似年宵